TVB搞幕前幕後活動都咁撚垃圾，每年台慶同頒獎典禮都搞得咁撚柒就係最佳例證

TVB幫自己賣廣告都賣到咁撚垃圾
唔提自己啲on9 event都冇得笑
自己倒自己米
朱凱婷

最佳證明，笑到pk